浸會 POLY 手足 [居安思危 唇亡齒寒]

理大岩岩出左聲明叫人走 同中大狗車到應該有關係
請即預備後路

狗車暫時退左 但要提防回馬槍 由山徑小路上城
由頭先件事睇得出 群龍無首都唔係辦法

建議各位可以準備幾個應急方案 物資反而唔緊要 保住手足全身而退先係重點

一守陣 二棄城 三撤退

BTW 唔建議死守 但撤之前一定要清除附近指模阿 CCTV記錄等